穆迪下調港鐵(00066.HK)及九廣鐵路評級展望至「負面」

評級機構穆迪下調港鐵() -0.600 (-1.282%) 沽空 $4.72千萬; 比率 22.602% 及九廣鐵路評級展望，由「穩定」轉為「負面」，以依隨把香港評級展望由「穩定」轉為「負面」的決定。

穆迪指，港鐵() -0.600 (-1.282%) 沽空 $4.72千萬; 比率 22.602% 及九廣鐵路均為政府相關債券發行人，評級及展望與香港政府緊密相連。因此下調香港評級展望對兩者均產生負面影響。

港鐵() -0.600 (-1.282%) 沽空 $4.72千萬; 比率 22.602% 及九廣鐵路的目前信貸評級為「Aa2」。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

共享大灣區榮耀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九記都受牽連

正

因為係政府持有(財政司司長法團)，
只有原九鐵路綫、部分列車及物業資產擁有權，但冇營運權

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

幾時再降？？？